<resources>
    <string name="app_name">Lignite</string>
    <string name="title">Lignite</string>
    <string name="title_full">Lignite Collection</string>
    <string name="beta">Beta</string>
    <string name="title_activity_apps">Lignite</string>

<string name="backer">Backer?</string>

    <string name="purchase">Kaufen</string>
    <string name="purchase_thanks">Vielen herzlichen Dank f&#214;r deinen Kauf! Dein Beitrag wird dazu verwendet, die Entwicklungen von Lignite voranzutreiben und um meine Universit&#196;tsausbildung zu finanzieren. Ich hoffe, du hast viel Freude an diesem Watchface!</string>

    <string name="snowy">Pebble Time</string>
    <string name="install">Installieren</string>
    <string name="tintin_bianca">Pebble</string>

    <string name="apps_list">Apps &#214;bersicht</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="credits">Danksagungen</string>

<string name="broken_token_error">
Hallo!
\n\nEin fr&#214;heres Update bescherte uns Probleme mit allen serverseitigen Lignite-Konten. Dies f&#214;hrte zu Problem mit dem Ausloggen oder dem Senden von Feedback. Dein Zugang wird nun automatisch auf die Version 2 portiert und alle vorherigen Probleme beheben. Tut uns leid f&#220;r die Umst&#196;nde.</string>

    <!-- You are obviously NOT expected to translate names and SHOULD NOT translate names. -->
    <string name="full_credits">
        Ein grosses Dankesch&#214;n an jede einzelne Person, von Familie bis zu den Kickstarter-Unterst&#214;tzern, welche diesem Projekt zur Realisierung verholfen haben. Als Philipp und ich urspr&#214;nglich unsere Kickstarter-Kampagne im M&#196;rz 2015 lancierten, h&#196;tten wir nicht im Traum daran gedacht, dieses mit einem Total von 1\'176 Backern und / oder CAD CAD $ 7\'177.-- abschliessen zu k&#214;nnen. Ihr habt uns mit eurer Unterst&#214;tzung sprichw&#214;rtlich &#214;berw&#196;ltigt und wir hoffen sehr, euch mit dieser tollen Sammlung an Watchfaces und Apps etwas zur&#214;ckgeben zu k&#214;nnen. Ihr habt unseren Traum wahr werden lassen! Nachfolgend die Liste von Personen, die uns geholfen haben, dieses Projekt zum Leben zu erwecken:

        \n\nAndroid App-Entwickler, iOS App-Entwickler, Pebble App/Watchface Entwickler, und Server Backend Entwickler: Edwin Finch (www.edwinfinch.com)

        \n\nDesigner der Android und iOS Apps, Designer aller Watchfaces / -apps, Verantwortlicher f&#214;r die Website und alles Grafische: Philipp Weder (www.phibse.ch)

        \n\nEin spezielles Dankesch&#214;n von Edwin:
        \n-Meine Mutter, Tara Bauer, f&#214;r ihre unglaubliche Unterst&#214;tzung und Motivation :)
        \n-Mein Vater, AJ Finch, der mir immer eine vern&#214;nftige und ruhige Perspektive zu allem vermittelt und mir eine bessere Aussicht aufs Leben gibt.
        \n-Mein Bruder, Tucker Finch, dass er mein bester Freund, ein toller Zuh&#214;rer und die Person ist, der ich mein Leben anvertrauen w&#214;rde.
        \n-Den Rest meiner Familie und meine Freunde, daf&#214;r, dass sie super und unterst&#214;tzend sind.
        \n-Arrested Development, Community und Chuck, daf&#214;r, dass sie tolle TV-Shows sind, bei denen ich Dampf ablassen und lachen kann.

        \n\nEin grosses Dankesch&#214;n an das Lignite &#214;bersetzungsteam!
        \nMartijn - Holl&#196;ndisch
        \nBerkay Oğulcan TUTAL - T&#214;rkisch
        \nSam Zhang - Vereinfachtes Chinesisch
        \nJan Jalbert - Franz&#214;sisch
        \nMarco Vasta - Italienisch
        \nMonika Mangs - Finnisch und Schwedisch
        \nPeter Davidson - Spanisch
        \nPhilipp Weder - Deutsch
        \nPaulo Martins - Portugiesisch

        \n\nCAD $120.00+ Backers
        \nShaun Newman, Pebble Technology (CAD $500!), Daniel Bauen + Microfacturing, Hans D, Trevor Lyman, Ed Pegg

        \n\nCAD $15.00+ Backers
        \nJon Barlow, Mubashir Razvi, Mattia Piola, Martin Frank, Ilkka Vuorenmaa, Donald D. Parker, Gary Funk, Thorne - Erin, Benoit Serra, Gerhard Wesch, Paul, Mangesh Thombare, Bruce Greenfield, Kannika Garcia, leechohan, 
        You Can Sleep When You\'re Dead, Lupin, Scott Miller, Neil Poultney, Karsten Poppe, Nick Hahn, Mike Corsten,
        Stephen Miller, Lee Boychuk, Sean McLeod, Linn Htun, Brian Wolfe, Thomas Abbott, Faye Salwin, Bengster,
        Sonia Koval, Maria Teresa Paton Arevalo

        \n\nCAD $11.00+ Backers
        \nCody Dean, Randy Morris, Rick, Anastriel, Arvinder Ahuja, Jennifer Meadows, Hector, Takiko Momokuri,
        Ashley Dew, Kartik Gaje, Eric Zillmann, PK, Andrew Witte, Miguel A., Chonnawat Eklapphaibun, Derek Fenwick,
        \Benjamin Vetter, Scotty Bryant, Prioux Nicolas, Alex, Paolo Grassi, Andrea Hennessee, M. van Leeuwen, Cody,
        Kale Miller, Mark Thompson, Bart Van de Wijdeven, Hello World

        \n\nCAD $7.00+ Backers
        \nPenguwin, TraceStar, Jivy Chhatwal, Stephen Boyd, Marckosvl, Piotr Szewczyk, Mohamed Faisal, Colinlamb,
        Bob Pfeifer, Daniel Egger, Noah Thompson, Paulino Lopez, RonF, Molly Nakao, Niko-chan, Bogdan, Mindy Tan,
        Alan Watson, Pakorn Jaruspanavasan, Lee Lin Jun, P, Koh Kah Hoe, Lai Chun Hei Hayley, Muhammad, mboirsbeek,
        Dave North, Ross R, Wan Ha, Peter Clay, Neil, David Menzel, William, Aditya Banerjee, Jae, Vincent Cutillas,
        Francis Espinola, Jessica Salyer, Mike Edwards, Brian, Kim Lanc, Gerhard Haider, Xavius Mcclure, Duncan J Ward,
        Samuele Bellagamba, Martin Bates, Chris Clark, Alfonso, Iek Sam Cheong, Gerhard Langer, Greg Harry, Donald Morrison,
        Gerhard Zelenka, Kaden Kirkham, Phillip E. Murray, Damian Ng, Joshua Clark, jw, Tom Malone, David, Marc Roselló Van Schoor,
        Michele, Johan Miltenburg, Florian Rangl, Reinald Castillo, Kevin Wudtke, Steve Crowley, Ian Marsh, Dondi Balisalisa,
        Inda Aziz, Łukasz Korecki, Andrew Boyett, Michael A. Capps, Pablo Ignacio Rodríguez Skaric, michelle mathieson, Nebbie,
        Kelvin Tong, Michael Mussington, Geraud Cruz, Valerie Guzman, Michelle Lowe, Joe Amuso, Jochen D., Vince Farrell,
        Tom Ove Brenden, Howard Lince III, patricia runnion, Joerg Hohn, jonathan belinsky, Guido Landgraf, Andrew Vine,
        Hans Bennink, Eric Pierrot, Willie, Paul Akterstam, Eirik Mikkelsen, William Romano, marc@borgers.net, Joshua Gill,
        Kreeta Soontornwipart, Vivek Krishnan, David, clapdady, Mohd Suffian Mohd Rousdin, William Garrido, Jurgen Wagenhauser,
        Aaron Sorrell, MyTruSkillz, Mike F, Bill Gimbel

        /n/nCAD $6.00+ Backers
        \nOwen D\'Aprile, CaffeineJunkie, Yuriy Galanter, Laura Meier, Phil Gastwirth, John Winstanley, Jon, David magallon,
        Berkay Oğulcan Tutal, Andrew McFarland, Hunter, Mike Wadsten, Matt Caves, Marco Santos, Zoe Hendrickse, Ronald Hudson,
        Phil Cooper, KJ, Phil Karn, Stephen Smith, Dave Peddle, Haris Shahid, Derek Kuhnline, Christoph Kehl, Jacob Dagenais,
        taylor charles gracie, George Hussey, Craig Paterson, Richard Turner, Pieter Danckaert, Martin Cohen, Andrew Givens, Leesa,
        Dom Wakeling, Merch DeGrasse, Tim Shrimpton, Jens Bocklage, Guarionex Alvarado, Justin Cobb, Marie-Andree Poisson,
        Jerrid White, William Featherstone, Michael Jones, Joshua Stewart Ray, John Waugaman, Chris Ganas, Amel,
        Jenny-Lynn Lascano, Mark Reed, Tobias Birth, Đominic Tăn, Paul stevens, Duc Le, Rick Peters, LODS, Ashley Strutt,
        Benjamin Buch, Loren Statema, Mark Ciavarella, Jeff A, Jérémy Taine, NoErrX, Brian, Chad McGee, Jitesh,
        Vincent Aarsbergen, Adam S, Steve Smith, Don Chen, Andrew W Helgeson, Colin Prudhoe, Elmar Uttenreuther,
        Nahum, Justin Dawson, John White, Jdgeis, Andrey, Alexander Nilsen, Tuan, ajomo, Mance, John, Matthias Thimm,
        Ryan Ceurvorst, Marvin Calice, Lloyd Hannesson, Sportinger, Nathaniel Davis, J Grab, Malcolm Dennis, Timo Spiekermann,
        ethertect, Stephen Africa Moore, Hugh Leoidsson, Alberto Alvarez-Perea, Jens Lißner, Dennis Shelton, Kristenculp,
        Jason Priest, Ben Crago-Schneider, Keanen Wold, Rick Silver, Jason Auffant, Nick Martin, Dana Charter, Alexander Eilers,
        Adam Kelly, Steven Webb, Brian Proctor, Venkatesh Subramanian, Andrew, Mick K, Robert Michael Zaccano, Bobby Graese, Nev Rawlins,
        Christian Emmer, Thomas, Jay Onisch, Brian Budzinski, BergischNRW, Daniel Colosie, Robert Colburn, Paul Selby, Jessica,
        Sarne Hutcherson, Christian Bootz, Robert Mueller, Ken Bynell, Michael Drake, Stuart Stringer, Teresa Hull, AlexEremenko,
        Jonpaul, Tabitha Kowitz, Joost Duivenvoorden, Gregory Latimer, Chris Decker, Daniel Gonçalves, Mike Tree, Brian Saccente-Kennedy,
        David Patterson, Kevin A Pearson, ChunkMunk01, Eoin Morgan, Michael Moore, Serge Stepanov, Robert, Kenneth Elliott, IceCarpediem,
        cypher, Se4oth, David Castro, Guin, Carsten Manz, Andre Schl&#214;ter, Sam Lyon, Niclas Eriksson, Jehad Maher, Robby Witte,
        Simon Munck, imehesz, Elisa Kagelmaker, Simon Kronberg, Drew Britten, Darrow Nemecek-Gulack, Jeff Iles, Will Moore,
        Ethan Delaney, Cody Austrie, Alexander Fligel, Craig D\'Amelio, Rajendra, Pawel Martin, gongju00, Neil Forsyth, Ryan Riddle,
        Gabi fiz, Silvan R&#214;thlisberger, Stuart Lowe, Thomee Wright, Jeff Newfeld, Francois Malherbe, Cindy Cipriano, Alex den Haan,
        Asbjørn Baagø, rohbaert, James Shannon, Mike Burgoon, Matthew Goodchild, Jean-Francois Messier, Malcolm Hare, James Sawle,
        Sami Kakko, Geoff Brown, Jason Ellis, Britt Head, Dorothy Strassner, Stefan Hawel, Dennis Rasch, Sebastian Paul,
        K. David Woolley, Michael Weyersh&#196;user, Jorge Sanz Sanfructuoso, Andrea Scambia, RelakS, Zach Burnham, John Ryan,
        Rui Sacadura Botte, Kira Lim, Jeremy Wan, Linden Wilson, Spencer Owen, Mats Thell, Chris Trocano, Scott Kuma Pettigrew,
        Sumayya Tai, Ranjit, Ricky Brincat, neil whitten, ZF, Ruben Pedro, MikeInIdaho, Jaer, Nightfire, Felipe Lucero

        \n\nCAD $4.00+ Backers
        \nStephen C Hokonson, Dean Barrett, Jari Kinnunen, Alf Moens, Steve Gregory, Richard Jones, Christopher Davis, Justin G,
        Brian Herskovitz, Martijn Janssen, John Kelly, David Silvernail, Andrew Richter, Meta Meulenbelt, Nathan Blieschke,
        Pupdog, Michael Arnold, Sebastian Rajzer, Mar-Iolus Do Urden, maximilian, Alexander Luck, Bryan Green, Jeremy Lambert,
        Philipp H., Sandra González, Nicolas Himbert, Roger O\'Regan, Tony McHugh, Robert Setiadi, Arnaud BECKER, J. McKeever,
        Francis Q., Eck, Susan Dowling, kellyk413, Dave Sandham, Philip Spaar, Wong Choon Jie, Marcin Steckiewicz, Chris Peterson,
        Suzanne Schiller, Kenneth Simpson, Holley Hawthorn, Daniel Wiget, Charlie Poole, Steven Hurowitz, Otilia Damian, Jakub Geri,
        Steve P., Rich Schiller, Andrew Chapman, David Rodríguez Rincón, tanukisan, David Yonug, Steve Michaelis, Stephen Ohno,
        Paddy Mosse, Chew Shiun Han, Wim Vergult, Neil Pagay, Claire Yu Tiamco, Deep Tanwar, Lam Patrick, Denis Shelston, mmarko,
        Dale Drechsler, Mr. PACG, Luke Odom, Scott Jennings, Shaun Reece, Jon Pielaet, Mauricio Archila, Matt F., Azneel Izzuan,
        Micah Maziar, Jarrod, Jeremy Ackerman, JoePalko, Edward Yee Kwan-Shuen, Jerome Kuah, Jochen Schmid, Derek Simpson,
        Christian Arnold, Ronald Distor, Max, Ollii, Adam Vannatta, Kenneth Jaffe, Alex Peralta, Rajiv Ramchandani,
        Scott Harvey, Gal Tidhar, Nanda Rizky, Habbie, David Landais, Miguel Aguado, Ezrein Shah, Adam Zovits, samstgt,
        Mathias Fischer, Gini Westera, Torsten Schmitt, Craciunica Cezar-Victor, Steffen Poehler, Michael Burt, Carel Steensma,
        Matthew David Glanfield, Christof Bonnkirch, Gerald Sorko, Andre Heeren, Urmas Pail, Fadhli, Tomas, Paul Champion,
        Luis Carlos Barco, Stefano Casasola, Daniel Johnsen, Carl Boulding, Manuel Dornbusch, Thepchalit Ohnaree, Stefan Baumann,
        Joseph DiAngelo, David Hardy, Gingi Romano, Glenn Sønderskov, Rodney Dunn, Omar Torres, Darren Suan, Kenny Hoi, keno Weßels,
        René Jr Purcell, Paul Luchini, scott, Aaron Teets, Gordon Bedford, Angus C, Yunan Fatoni, N.H., Rana Ratanakovit,
        Brian Tartell, Kliwonz, Chelsea Auld, Pavlo Dudnytskyi, Brian Wechtenhiser, Calvin, Michal Cebera, Benjamin White,
        Christian Salle, Mikko Leskinen, Mikhail, AHMED N. ALNASSER, Fabian Wolf, Thomas Liden, Paul, Sven C., Steve Tanner,
        Davis, Roger, Takayama Manabu, David Burgess, Louis Anderson, Steven Day, neoprime33, Robert Hughs, Mikhail Bobkov,
        Eric Holzhueter, Prinice, Nirmal Ramjee, panustas, Jaewoo Jung, Neil Faulkner, Kenneth Thye Ellenton, Jon Chinnery,
        Michele Giuliani, Alleyoop, Tim Butler, Gibson Chiew, Patrick Brose, Flavio Oshiro, FedDia, MWoody, Taisia, Justin Green,
        JDZ, Goran Atanasovski, haidyll amin, Chuck Stewart, Sarah Surzyn, Donald Cowan, Nick Baum, Joel Balboa Martinez, Jeff,
        Adi Julianloo, Thorsten Gabel, Courtaut Christophe, Mohd Nuraimi, Joran Stegner, Heartnet, Harrie de Leeuw, Ian Jakeman,
        Eric Henderson, Brenda Ramey, William Marshall, T.Lin, Tim Vogler, Hidetoshi Toya, Xavier Barton, Brandon McCutcheon,
        Sean S. Fisher, Evelien devinck, Henry Siu Ming Chow, Eric Eshleman, Eamon, Thomas Wan, Peter Sloan, Robert Gattung,
        Matthew Brown, Gabor Jenei, Michael Pyle, Rupesh Talageri, Nathan Strich, 周朔, Kaushal Bondada, Adam Barnwell, Mirko Krause,
        Bradley F., Stephane, David McFarlane, Kevin Blake, FRICHE, Dale Kjerulff, Humza, Tymer, Carolyn Meier, Dallas Martin,
        Joseph Maiorana, BJ Balegar, Justin, Thomas Schwarz, Jonathan Willmer, Simon Vindevåg, Diego Kirsch, TechGuyNJ72, idewaki,
        Betty Pok Yee LEE, William Osborne, Rebecca Messenger, Leon Koppen, Pavel Boldyrev, Abdulshaheed Salman, maeltj,
        Anthony Lifrieri, henrik lunder, Harold, Scott Crew, Thomas W, Darren Kelly, Bradley, Eric Sorensen, Aniket Sainani,
        Robert Roll, Andrew Schmidt, Ocid, CHIN KET MING, Russell Ho-Aitken, XDrz, Eric Lewandowski, Timothy Low, Eloisa Labao,
        Dillon Thomas O\'Hair, acedcibi, l-vizz, Joe Curia, Mario Sarno, Marlon, Adam Carter, Todd, Gem, Chan WengKhong, Lucas Stewart,
        Christian Hintze, Mark Burston, Christian Fasold, Victor Jacobs, Jared Cronk, Michael, Andrew, John Christensen, Tan Ping Yang,
        Jonathan P Twine, Palmax, Hasnah Najla, Tomas, Leigh Hotz, Adam Lucas, James Davidson, patchie patch, Jonathon Stevenson,
        Jang Chau Chie, mark Sangwin, Matt Mayatt, Daniel Ferris, Joshua Lewis, Jarrad Hill, Dirk Disch, Alexander Otte, Erwan Le Guern,
        Thanh Quan, walt sullivan, Leong Kum Hoo, Meg Gallacher, Peter, James Hardison, Steve, Eduardo Assunção, Benjamin, Xkorter,
        Jennifer Caitlin Welsh, Lyumin Lee, akmal, Joost Huisman, Lim Kelvin, Erik Cortes, Tucker Rowlinson, JoshOnTech,
        Michael In-Tune Zetune, Christophe MAUNIER, Jan Jalbert, Sigifredo Hernandez, Taildeman S., Witherbucket, William Chen,
        Paul de Weerd, Stefan Dettmers, Scott Kendall, Wong Wen Hao, Kin, Crayden Arcand, Cristian Carreon, CHIEN-KAI LIAO,
        Александр Митрофанов, Yos Sumarjono, Jeffrey Evanko, Andrew Graham, Brian, Kaniawati Zainal Abidin, Philip Rosing,
        Caleb Woodbine, Mark Lewin, Samuel, John Archibald, Conner Wissmann, Sam Hainsworth, Holger Merk, NS, Phyoe Wai,
        Robert, MFeisal Nazarudin, Wally Garza, Olaf Eikelenboom, Jesus Lopez, Rafael Mejia, Dino Frangos, Robbie Gorman,
        Rene Schlechter, Wonggs, Will, Blizzard3001, Puki, Cord Holste, Albert Zandvoort, Hector Gervacci, Brenda Boda Klenke,
        stanlee lipkin, Shawn Motes, Richard Erdey, Ronald Sutton, John Ellis, Michael, David Berezin, Pankaj Gupta, Susan,
        jason hutchings, Stefan Tarvis, Arturo Woodward-Montes, Altan, Boaz van Veen, Theodore Swanson,
        How long can this name be anyways?When d, Noam, Jose Luis, kevin k., Javier Mora, Richard Alter, Julieanne Faas,
        Brian Levinsen, Alex Kirkland, Tom Morgan, Alexandra herzog, Sam Messick, Richie Gurdler, Corey, Andru Keel, Rebecca,
        Scott Proctor, Kathy Ford, Bryan Wright, Nathan, Kimon Socrates Inglessis ~ Amsterdamman, Milan Patel, Jonathan, Max Sewesky,
        Eliot Podgorsky, Nick, Jeramy Freckleton, Jean-Sebastien Duchesne, Marko Samuli Kirves, Gaurav Jain, Con IA, chris, Andrew Do,
        Shu, Patrick Boos, Will Wong, Jason Clark, Carter Diastika, Eric Mulder, Todd Schwarzmann, 王小路, Olalekan Otubu, Chemilogo,
        Daniel, Tim Elwell, Magnus Dahl Hegge, Anders, Sébastien Tais, Jeroen Huylebroeck, Carbo Lab, Gus Macdonald, RosyRazly, Keith Miller,
        Allen Crimmins, Laura, Joost Koehoorn, Steve Petersen, Nicholas Quarrier, Jonathan Andreas Rawung, Christopher Lilly, Marcus Hermansson,
        Matt Richardi, Sean Ullyatt, Robert Fraser, Ben Cohen, René Verbeek, G.D., Hansi Kneringer, Christian Rieder, Josh Gampp,
        Alex Taylor, Nathanail Georgiou, Laurie Ralphs, Steven Steckler, J Okutsu, Sarah, varinder singh bal, Eric Lambert,
        Frank Nienhaus, James Yap Yi Chern, Ospel, Jorge Sanz, Pedro-Juan Ferrer, chincabomber, Balder Lingegård, Marvin B&#214;rkner,
        Gary T Smith, Demian Hartmann, Eric Pai, landhopi, Patrick Cuyegkeng, Francis Tsen, anonymous, Adam Olivero, Rick Kier,
        AnnMarie Bartholomaeus, LegendaryTeeth, Mahesh C Patel, Kevin.H, Michael Mrozek, Ando, Gideon, Lex Nguyen, Lydia Perry,
        Nox Nostic, Jimmy Sawczuk, neuenchr, Robert Gaimari, Madeline Nunnally, Wilson Ngu, Kyp Teh, Ásgeir Gíslason, hillslin,
        mohamed, Kathryn Bartels, Javier Luna Molina, Aaron B, Nick Wrightson, Matthew Mausbach, Jose gutierrez, Rich Weaver,
        John Bj&#214;rnholm, Gerardo Romo Nuñez, Marwan, Chepo Ramos, Ly Minh Phuong, Jayakara Kini, RavenMaster, Oliver Carson,
        Shawn Altman, Sarah, Dipesh, Iman Khan, Sam Gabriel, Pramith Fonseka, Michael Wan, Lee Foster, Steven Chao,
        Adrian Sch&#196;rli, Larry Metzger, Andrew Chow, Rich Morgan, Garrett Zeigler, John Elijah Tan, greg, Frank Seebach,
        James Cowin, Thomas Galipean, VarkoM, Daarsh Gandhi, ricktix1@gmail.com, Mauro Perez, Carlton Russell, KP, Var Hopkns,
        Alex Maund, Daniel Renner, J&#214;rg Hartmann, Michael Goldberg, Christopher Yip, Ali Al-Shaikhli, walkdifferent, Rachel Chamberlain,
        Edwin, Patrick Sklenar, Paulo Lama, Greg Steinberger, Benjamin Neff, Guido Rhinow, Mark Watson, James Bray,
        Andrew Morrow, matriox, Costa, KMMoore, Jaimie Frances Gibson, Ronald Hedlund, John van Gurp, Nate K., Guilherme Schmitt,
        Tim, Lauren V., Martin N., Balázs Boda, Daniel Leonard, ELIGIO CASTILLO, Ivor Cleine, Balasubramani s, Brandon Barney,
        Erik, Marc Whiteley, MissYourMark, white.moon, Tobias Peters, Monika, Pierre Boulet, Jessica Mendelsohn, Markus Arnold,
        De Innovatiefabriek bv, Albert Vidal, Rui Miguel Martins Inacio, Jiri Rozsival, Farbod Saraf, Chad Eichele, K.C. Marsh,
        Me, Brunche, Keith Colton, Grjrjr, Daniel, David Wilson, Orillian, Jody Walker, Boris Lianto, Florent, Juan E Zuluaga,
        Aymerick Dupouey, Thomas Regner, Muhammad Hanafi Mohd Sam, Paul Walder, Takis van der Wijngaard, Daniel Prumbaum,
        Edi Budimilic, Dennis Rundin, Jan van de Wouw, Kyle Bonner, Fabien LOISON, Markus Dick, Neil Thompson, rob de kroon,
        Neil Crosby, Unai, Sreekkanth, Kris, Ren Shredder - 2015: ARKYD - Spaaaaaace!, Mikel Darnell Boyd, Simon Pereira-Shorey,
        Sean Closson, Hoder Jensen, Holger Diedert, Kaitlyn Brady, Rens, Jeff McLean, VictorJ, bobzer, Duane Learning, David Fabian,
        Thomas Hennecke, Philipp Wuestner, Gareth, Sean Scott, Brendo, Jason A. Adams, Alan Quah, Jonathan Sheppard, Rick Langley,
        Tomoya Tanaka, 이찬진, Joeun Ha, Ron Jacobson, SeokJo Lee, Yves, Rob Ellis, David Vasquez, Kathy, Gautami Arumugam,
        Ali Mohammed, David Ellis, Pierre Große, Stevie Numbers, David Bresson, Kyle Ingram, Chris Cahill, Poorak, Ong Jun Sheng,
        Erik Bråhammar, Frank, Benjamin Silver, BuKTop, Nick, K. David Cheng, Todd, kokobin, David Viola, Hector, Krishnamurthy Js,
        Horatiu Rus, TRAN Loic, Adam, Linda Barkin, Aqasyah, Stephen Esposito, Justin Jefferson, Nicole DiGiambattista,
        Jacques Simard, Carmine, Dave Levin, Melissa Tan, James Kato, John Sakkas, Akri, Marcus Steinbauer, Adiplin Panupong,
        JCG, Shawn, Ravipart Lee, Jim Tipton, Ken Heinemann, Joseph Widener, Aaron, Jean-Baptiste RICHARD, Larry Tan, Erin Alease

        \n\nCAD $3.00+ Backers
        \nDeanna Stanley, Keith, Sam-Sung Kwon, Percussionist, Gary Stadter, GSReliableISS, Bruno Garcia, SReliableISS,
        Ben Huson, Markus Weber, Javier, Norman Hill, Matthew Morris, E Joseph B., Gagu, Simon Roberts, Nick Twigg,
        Chris Harings, Samy, TAKASHI OMURA, Jamie McAdams, Joe Pettit, Dave Effertz, Matt Jones, Will, Carl-Fredrik Fridén,
        Pierluc Thibodeau, Ioannis Seitanidis, elmshoernchen, Mike, Steven Devlin, Philip Khaled Brennan, Glenn Dwyer,
        Amr Tamimi, Christoph W., Daniel Snor, Jeroen Horlings, Amr Ismail Gawish, Sarah Baskerville, Tom, Ahmed Mohsen,
        Michele De Paola, Lee Zerrilla, Blegueni, Ian Sanderson, Emjay, Mike Roberts, Lukas Maurer, PHAM NHAT CUONG, Rohit

        \n\nCAD $1.00+ CAD Backers
        \nKyle Piotrowski, Mathieu Seguin, Ernest Studios LLC, Tim Johnstone, iPhibse, Brett Levy, Fredrik Seglem

    </string>

    <string-array name="app_names">
        <item>Speedometer</item>
        <item>RightNighter</item>
        <item>Chunky</item>
        <item>Lines</item>
        <item>Colours</item>
        <item>TimeDock</item>
        <item>Tree of Colours</item>
        <item>Timezones</item>
        <item>Slot Machine</item>
        <item>Pulse</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="app_descriptions">
<item>
            Speedometer sieht auf dem Farbdisplay des Pebble Time super aus!
            \n\nEs verf&#214;gt &#214;ber Balken, die sich mit der Zeit auff&#214;llen (Zeit und Wochentag) oder abnehmen (Batterieanzeige).
        </item>
<item>
            Kinder der 80-er Jahre wissen genau, was dieses Watchface repr&#196;sentiert. Der Held unserer Kindheit ist zur&#214;ck! Per sofort ist es m&#214;glich, "voice box" inkl. der Sprachanimation (wenn die Zeit &#196;ndert - leider ohne Ton) direkt auf dem Handgelenk zu haben.\n\nAuf der linken Seite ist das Datum sichtbar und auf der rechten Seite die verbleibende Batteriekapazit&#196;t..
        </item>
<item>
            Ein sch&#214;nes eckiges Design, wo du die Farben w&#196;hlen kannst und die Zeit in sch&#214;nen grossen Zahlen siehst. Es gibt viele Optionen und durch die M&#214;glichkeit der Farbanpassung passt es immer zu deinen Kleidern!
        </item>
<item>
            Ein sehr simples aber doch sehr stylisches Watchface, welches nichts als die Zeit und das Datum anzeigt.\n\nAuch hier gibt es einige Optionen und selbstverst&#196;ndlich anpassbare Farben. Bald schon wird dieses Face mit einer gr&#214;sseren Schrift ver&#214;ffentlicht werden!
        </item> 
<item>
            Dieses Watchface bringt das Display deiner Pebble Time wirklich zum Leuchten indem es min&#214;tlich die Farben im Hintergrund komplett &#196;ndert.
            \n\nIn den Einstellungen kann die Balkenbreite wie auch anderes ge&#196;ndert werden. Wirklich sch&#214;n!
        </item>
<item>
            Das offizielle Watchface f&#214;r das TimeDock von Engineerable! Kostenlos im Pebble AppStore erh&#196;ltlich.

            \n\nIn den Einstellungen kann eingestellt werden, dass sich das Watchface zeigt, wenn die Uhr geladen wird. Desweiteren gibt es Animationen und vieles mehr. Installiert es euch, es ist kostenlos!
        </item
><item>
            Dieses Watchface macht sich das Farbdisplay so richtig zunutze! Jede Minute w&#196;chst ein „Ast“ rein zuf&#196;llig (Richtung und Farbe), was wie ein wachsender Ast eines Baumes aussieht (deswegen der Name).
\n\nDas Watchface setzt sich jede Stunde von selbst zur&#220;ck und alles f&#196;ngt erneut an zu wachsen - zuf&#196;llig, damit es auch jedes Mal anders aussieht.
        </item>
        <item>
            Unsere Vorstellung eines Watchfaces mit zwei Zeitzonen inkl. der M&#214;glichkeit, diese den eigenen Vorstellungen anzupassen. Der innere Kreis zeigt die Zeit der ersten Zeitzone (im obigen Beispiel Philipp’s Zeitzone) und the &#196;ussere wird f&#220;r die zweite Zeitzone verwendet. In diesem Falle f&#220;r Edwin (im obigen Beispiel).
        </item>
        <item>
            Ein einzigartiges Design, welches einen Einarmigen Bandit aus dem Casino darstellen soll. Lass dich von der Rollanimation verzaubern!
            \nSlot Machine kommt nat&#220;rlich auch mit weiteren coolen Features, wie bspw. die Batteryanzeige und einem „Shake to Animate“-Feature. Weil wir die Rollanimation so toll finden.
        </item>
        <item>
            Ein weiteres Watchface, welches durch die Animationen lebt. Wir k&#214;nnen den Kreis entweder min&#220;tlich wachsen lassen oder eine Pulsanimation ablaufen lassen, welche die Hintergrundfarbe jede Minute wechselt!
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="app_descriptions_advanced">
        <!-- Speedometer -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Umkehren der Farben
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Boot Animation
            \n-Bluetooth Icon
            \n-Dithering
            \n-Farben
            \n\Animationen: nicht viele
            \nUnterst&#214;tzung f&#214;r die Original Pebble: Yes
        </item>
        <!-- KnightRider -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Animationen
            \n-Dithering
            \n\Animationen: zahlreiche
            \nUnterst&#214;tzung f&#214;r die Original Pebble: Ja
        </item>
        <!-- Chunky -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Umkehren der Farben
            \n-Anzeige der Batterie-Restkapazit&#196;t
            \n-Farben f&#214;r Minuten, Stunden und Hintergrund
            \n\Animationen: noch nicht
            \nUnterst&#214;tzung f&#214;r die Original Pebble: Ja
        </item>
        <!-- Lines -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Datum anzeigen
            \n-Anpassbares Datumsformat
            \n-Farben f&#214;r Minuten, Stunden und Hintergrund
            \n\Animationen: eine
            \nUnterst&#214;tzung f&#214;r die Original Pebble: Ja
        </item>
        <!-- Colours -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Organisieren der Farben
            \n-Zuf&#196;llige Balkenbreite (BETA)
            \n-Balkenbreite
            \n-Farbe f&#214;r Stunden und Minuten
            \n\nUnterst&#214;tzung f&#214;r die Original Pebble: Nein
        </item>
        <!-- TimeDock -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Wetter
            \n-Anzeige des Watchfaces beim Laden
            \n-Animationen
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n\Animationen: zahlreiche
            \nUnterst&#214;tzung f&#214;r die Original Pebble: Ja
        </item>
<!-- Tree of Colours -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Umkehren der Farben
            \n-Zuf&#196;llige Farben
            \n-Eigene Farben f&#214;r &#196;ste
            \n-Kreisfarbe
            \n-Zeitfarbe
        </item>
        <!-- Timezones -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Eigene Farben f&#214;r die Zeitzonen
            \n-Analoge Uhr
            \n-Eigene Zeitzonenbezeichnungen
        </item>
        <!-- Slot Machine -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Umkehren der Farben
            \n-Shake to Animate
            \n-Aktualisiert jede Sekunde
        </item>
        <!-- Pulse -->
        <item>
            Verf&#214;gbare Einstellungen:
            \n-Hinweis beim Verlust/Wiederherstellung der Bluetooth-Verbindung
            \n-Umkehren der Farben
            \n-Konstante Animationen
            \n-Shake to Animate
            \n-Eigene Kreis und Hintergrundfarbe
        </item>
    </string-array>

    <string name="type_watchface">Watchface</string>
    <string name="type_app">Watchapp</string>

    <string name="submit_feedback">Feedback</string>
    <string name="aboot">Info</string>
    <string name="pebble_time">Pebble Time</string>

    <string name="close">Schliessen</string>
    <string name="okay">Super!</string>

    <string name="cancel">Abbrechen</string>

    <!-- "Drawer" as in "the navigation drawer" -->
    <string name="drawer_open">Drawer &#246;ffnen</string>
    <string name="drawer_closed">Drawer schliessen</string>

    <!-- The "my_friend" string below is in the context of "Welcome back, my friend" -->
    <string name="my_friend">mein Freund</string>
    <string name="welcome_back">Willkommen zur&#214;ck</string>

    <string name="feedback_sent">Feedback wurde &#214;bermittelt! Vielen Dank :)</string>
</resources>
